[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(238)

我單身

去pm佢啦

恭喜

我哋一陣要飛啦

彈

sjjlm

Yo

cls 平日嘅一個下晝都會爆po

佢舊架

same

你舊d定佢舊d

我

有冇人舊得過你

佢死廢老嚟

我記得底底都係同我一樣咁舊

冇人想知

留名

望維港有咩出奇

lm

我好靚仔

今晚又系自己一個食飯，都係同平時一樣，先打開水龍頭將個煲裝d水，打開櫥櫃拎左包出前一丁麻油味放係台面。跟住開火煲d水，打開包出前一丁拎個麵同醬料包出黎，再開雪櫃拎隻蛋同一棵娃娃菜，再打開冰格拎幾粒芝士丸。 水滾了，放個麵再放d丸落個煲到。呢個時候，搣開棵娃娃菜，將佢一塊一塊咁搣，最後搣走個跟再丟落垃圾桶，用水洗菜洗兩次。將個火調去中火，放d菜落個煲到滾多兩分三十秒，再加埋調味料同麻油。最後，敲開隻蛋放係個煲嘅中間，將個蛋同煲裡面d料打勻佢。
一人晚餐就係咁輕鬆咁煮完，咁又過左一晚。

start條撚毛⋯⋯仲係公司

加油
有冇見到男神

d菜浸一浸穩陣d⋯⋯靠洗都唔係好夠手

話自己毒原來鳩up

屋企無野食

即係佢唔係毒喇

有冇人想夫蛋
我啲蛋蛋好凍

。。。唔跟

唔食得㗎
奶吓好喇

點點......May I ?

一個人晚餐的潮文

鬼鬼你今日好啲未

你唔係我老公:-(

哇

就算一人晚餐 一人望海 我會習慣

下 點解

又關我咩事…

ig?

雞

淫雞

可唔可以tg你？

留名想follow

邊個

如果你唔係肥矮毒柒 你死全家

我屋企

點解

死全家

死開啦妖

追咁耐都唔出聲抵鬧

[url]如果喺我眼中你唔係肥矮毒柒 你死全家[/url]

我知喺你眼中邊個係

妖

...梳

我哋果然係日日見嘅朋友

個post出名moto

城內卻熱到 幻想都乾燥
媽啊！真係好熱呀

Moto..
Momo...
Pepe!!!!
牙花

......

係我

有冇kol想試下畀我追擊？
就好似我追擊甘奶共一樣

狗公黃

你老母

我識波波真人 可以話你知佢係大隻靚仔

✓✓

我地好frd 聖誕節先玩完交換禮物

@媽

我鐘意你嘅思路

__ 幾時鬧下我

屌😂😂😂😂😂😂

喂呀 唔好咁啦

你邊位…？

你唔記得咗我啦

各位小朋友
今日要教嘅係反面意思！
所以大家知唔知呢句句子係一句相反意思嘅句子呀

你冇埃豬要咩埃啲

今日好好多

好凍

放大假

hi

嘻嘻潮文is back

我有同佢一齊做過live

有啲係ai 嚟

頭先一個意外搵返某個巴打ig

真心ok😂

寶貝打機
Btw tg

missed:-(

私交？

你咩意思

唔要

應該差唔多佢就快返

me?

你明嘅

係

我要

人地未望過男神以外嘅生物

你唔見好多野都冇內容?

喂唔准

死開啦

搵到我未
最多我fol你啦

見 有時真係好多廢話

梳

我出門口

未呀屌

留低tg先潛

唔好啦，我要去減肥
再咁肥落去就真係A0到永遠

咁我去飲酒

全部私交撚

假如bb唔好嬲

咁你留咗tg先去減啦

又唔見你叫我唔好嬲

你呀？唔洗啦

你又無得食

你尋晚留tg 好意思？

好似我話我唔肥一樣唔好意思講出口

hea覆人好意思

⋯被bully

我皮膚好差
我係全po皮膚最差

小心返屋企啊

食咩

form3我最壞

咩意思？話中有話

same😞😞

嗯

唔剃鬚好意思？

嬲豬豬？

我地真係好慘😢😢😢😢😢😅

屌啱啱爆咗粒瘡瘡

我會唔會咁易嬲

本po兩大柒頭

我皮膚好返哂

忽然好想食壽喜燒

唉
我同你係本po 柒頭top1

妖 好意思

我唔知你喎
我就一定會

喂 我都想
我哋5個再去食好無

咩五個？人地有話同你做朋友？

？
咁以後自己去飲酒

你好意思？？

聽講你早幾日都丟低我......

Omg missed

屌 我真係要去搵佢地呀

所以結果咪

都唔快

去左搵我？

食個飯就睇唔到-,-

睇錯睇唔落

講緊第二晚靜啦你你嗰日唔理我都未同你計

唔開心

哇-.-

...做乜

見到有個眼鏡靚仔射了

我幫你教訓佢

乜返_ _會早洩㗎

？？？想講咩

Join

moto

係唔畀你

岩

俾我

你係咪都嬲架啦

pm索取
仲j緊

pmed

你邊撚個😅

你細佬

我係你老母

我有咁快抱孫？

agger

咁我以後叫你呀媽
有無人黎屌我老母

我屌完你老母就有

你搞自己呀婆都有既

發生咗乜嘢事

好亂呀⋯⋯⋯有無人解釋下⋯⋯

頂原來係你 罵錯人 sor

......得

係喎

佢係咁撚狗

閒日上bing=on9

無啊 齋飲囉

唔使返工打卡呀

無人迫 無水抽 無得搵大隻靚仔kiss 不了

練人體解剖

你屋企

咁就無意思咁我不如直接爆房啦

我都想有醫生

。。。。。。。。。。。

對上一次係幾時

痴線

點咩啫你

對唔字囉

你帶返好個風氣

？

名媛

前年五月？

有冇得搞生日會？

你就無

兩個月前

不嬲都蒲 不過係去普通bar

咁你算唔算大種乞丐？

Bing你老母

我今日生日。。。

算，求包

咁我呢

我包你
識自己去廁所？

一齊上囉屌

好惡
汪

Bing Bing Bing～～Bang Bang Bang

It's

佢忙緊

名人 一定搵到你啦

link呢

今晚八點新城市繼續！！！

去fun了

g

抵死

又玩熄冷氣

有聲 diu

屌鳩佢 切啲菜心碎濕濕
當我係咩

當係係喵

一係細路 一係冇牙廢老

唔好

犬

咁我係後者啦

你地係咁

靚仔

蔡少芬

洛神？

又兇9我

我邊惡

好正🤤

Who are you

新人

my frd

介紹

咁成日食啲唔健康野嘛

status?

暖男腳腳

咁食仔ok嗎

其實我唔係今日生日

唔暖

成日諗暖男對另一半係咪都係咁

okay

88

Ok too

生日快樂

哪有仔 有無介紹

我都想

99

如果係
會唔會冇安全感

你話呢

呢度所有仔俾你食哂分一個黎得唔得？

會

可摸耳教禾cow jai

...一個都無食過 你畀一個嚟ok?

可以呀

叫日本鴨未

動動腦 轉轉彎

魔鏡

去Levi's 買

又黎

咁咪去

100/100

笑死

聽講你凈係識
圖圖圖

今晚廣東歌之夜

完

你好似好唔鍾意我。。。

留名睇一堆妖怪問你拎 ig

it's Britney bitch

物以類聚？

你淨係唔同我私交

我連佢乜樣都唔知

為何在遊蕩裡在遊玩裡 突然便老去

又捉到你屍交啦

點解唔貼佢佢咁得意

你邊個

你好唔鍾意我

其實我唔cow jai

因為我好撚憎小朋友

佢仲得意啦

ok

你ig 係？

牙花？

打和喇 大家都咁得意

對唔字

出現咗了

你sd粒點過嚟先

新人囉

佢係牙花？
對唔住

咁細就唔好影喇

P牌仔 block 得

唔係呀

呀下

問咗bingbing舞王未

我私交過你

咁細膽架咩

我係得你咋⋯⋯龍龍

樓上acc唔撚使要

屌哂你地 屌到你地菊花綻開

以前用fd個acc 而家終於開自己個acc 咁都要Block

同佢講聲8888888

Imbritneybitch

屌我

講大話

咁撚寸呀啦 自貼都無呀啦 新人囉呀啦

諗住wuote

我認真

⋯

唔會信

WHO

我唔小心回咗

想點屌

。。。。有扮咩

歪

你係咪好憎我

bbcf

Me

要自貼啲咩

Nope

。
。

is

要 或者pm畀相我

你歪了

宏願是大到這樣細

A0

你第一個收皮

我開咗冷氣啦

唔洗

好惡

好想比啲胃氣你地聽

存在一起也用餘生 送你多一吻

報名

我沒有歪了

睇下點

錄比我

唔想聽

邊度有得睇

嘈嘈嘈
一早已經想叫細釘嘈鳩你
上次我喺學校煲煙你篤爆我？

夠喇

唔夠呀

靜

呢個係潮文定咩

好吸引

呢個真

遲啲睇

正

睇完自己個樣想喊多啲

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(239)

.........

cls 真係有人send啲胃氣俾我聽
咩世界

咁變態都有既

cls

就咁睇 6.5/10

可

🚬呢d嘢好虛無

咁呀…

D bartender j死我

邊個呀

😂😂😂😂😂

有咩

我要的是男人